[有圖]皇仁書院校長出通告 內容提及港區國安法

QC？ Q？

官校係唔係全部跪咗

中國無Queen
幾時改名

彭麗媛書院

跟翻中國標準
香港市灣仔區第一中學

你係唔係想攪港獨?

中国香港市呀

聽日後日記得投票

吊。。。跪晒。 唔好唔記得國父孫中山係皇仁仔，門口重放左個國父孫中山像。
咁既校長，放棄晒皇仁既抗爭歷史！

改XC

孫中山係暴徒, 用暴力手法推翻政權, 擺孫中山像係門口即係鼓吹暴力

應該意譯再加D威嚴，可參考：

軍姬書院

官校老師校長全部公務員, 直接under 教育局

對面就係狗竇

成個教育界到底有幾個有腰骨

不如問下教育界有邊d未跪啦

信頭封面就改啦

咁又唔好咁講
法都立埋仲咩腰咩骨

好撚柒噁心屌

英國人走前最錯係唔撚記得改曬 d名
而家話皇仁支持國安， 比外國人以為係英資學校添

要求皇仁正名為香港市灣仔街道第一高中

我9錢屌左十幾廿年啦，係香港做得教書嘅唔係犬儒貪疏乎呃飯食係乜呢

記唔記得當日777一鬆50億俾教畜界，成班教怯即收晒聲呢？？

推